hard disk速度問題

* MB/s = 1,000,000 bytes/s [SATA/600 = 600,000,000 bytes/s]
* KB = 1000 bytes, KiB = 1024 bytes

Sequential Read (Q= 32,T= 1) : 185.349 MB/s
Sequential Write (Q= 32,T= 1) : 173.495 MB/s
Random Read 4KiB (Q= 8,T= 8) : 2.137 MB/s [ 521.7 IOPS]
Random Write 4KiB (Q= 8,T= 8) : 2.049 MB/s [ 500.2 IOPS]
Random Read 4KiB (Q= 32,T= 1) : 2.204 MB/s [ 538.1 IOPS]
Random Write 4KiB (Q= 32,T= 1) : 2.045 MB/s [ 499.3 IOPS]
Random Read 4KiB (Q= 1,T= 1) : 0.697 MB/s [ 170.2 IOPS]
Random Write 4KiB (Q= 1,T= 1) : 2.025 MB/s [ 494.4 IOPS]

Test : 1024 MiB [D: 12.1% (112.7/931.5 GiB)] (x5) [Interval=5 sec]

想問下呢隻hard disk係咪已經就快壞

牌子型號乜都冇點知？

得過速度又點睇到係咪就壞.
hdtune check SMART

WDC WD10EZEX-60M2NA0 1000.2GB

WD 自己果個話有埋repair function

利申：無用過